［jj插沙］筆直2K求無線耳機推介

本身有隻rha t20i,之後轉左iPhone 8 冇撚左個窿
聽咗一排jayhird x3 覺得個base 唔多夠deep,冇好震撼嘅感覺
有冇無線耳機音質好過jaybirdx3 而個base 又deep過隻x3 求賜教
利申 聽band ，pop 多